慢慢就淡 慢慢就淡

A09

仍然讓我發現 曾為我真的心軟

☹️☹️☹️

我好開心😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆

😑又呃

堅開心😃😃😃
有人問我點解可以咁開心😂
我心諗唔通我喊脾你睇咩🤣😆